希望大家珍惜仲有得睇美朗踢波嘅時間

根本兩個都一樣咁勁，
點解要比黎比去，
好好享受下睇佢地兩個痴線佬踢波吧！

企開d啦 朗

呢個真

今晚肯定係美斯之夜

小花可以行開d

根本兩個都係球王，兩個都勁

墨爾本有乳
扮朗迷
757d

鍾意美球技
鍾意朗性格

肯定係啦

被人反cup
花迷同上帝一齊返左屌奶星？